網上買Wanna One 門票第一滴血

本人在DCxxxxx平台認識了賣家ticketseller01， 他聲稱可以出讓Wanna One 門票給我，我致電給他問清楚詳情，他的門票是內部認購的，他已經賣了幾年門票，我亦看不見他有任何負評。為了給女兒一個驚喜，賣家要求我於6月6日入全數到恒生銀行戶口 775-256050-xxx (WAI W** Y****)，他說今次要改名，如果改名後我取消交易，他就會損失，所以要入全數。我相信入銀行戶口是可以追究的，所以照做並約了6月9日交收，結果賣家失聯。電話丶pm丶whatsapp 都聯絡不上。當時已知出了問題，立即在賣家的發問區張貼我被騙的故事，以免有更多人上當。同時通知賣家星期三前末能完成交收或退款，我會報警處理。

失去金錢事小，無法向女兒交無門票事大。事件令他們對人失去信心。考試期間還要隱瞞真相。以免影響她們的心情。

我不斷pm 賣家，呼籲他不要以身試法，退款就可以解決事情，可惜他看完pm 後，一直都沒有回應。我真的不想因幾千元，要去到法庭解决。我無撰擇，我要同女兒交代。DCxxxxx 二手買賣平台，我用了9年，每次都能完美交易，我亦不想見到這個平台變成了不法分子犯罪的地方。

現呼籲所有苦主去報警，將賣家繩之於法。

我相信星期三都不會收到退款，決定星期四7pm去報警。

希望大家留意賣家有否在其他平台犯案。如有發現請幫手通知。因為有其他苦主在發問區張貼自己被騙的經過。

所有資料都是真實，可以上網尋找ticketseller01，可能有更多人張貼資料。

謝謝幫忙